依家我地絕對需要keep住搞和理非活動 俾勇武休息

我知好多手足都有搞緊和理非活動 入緊紙
好多謝你地嘅付出
我所講嘅「俾勇武休息」
係因為勇武係中大 理大都元氣大傷
相信大家都明
同埋最精銳嘅勇武係愈黎愈少(因為受傷/被捕等等)
依家場上好多都係新手(我都係最近先開始發夢)
我地好需要磨練
同時俾時間勇武抖同埋新手進化
區選啱啱完
係我地清晰地用最和理非嘅方式表達自己嘅政見/立場
依家係最好嘅時機重新再搞和理非活動
因為區選證明咗我地唔會同勇武/所謂「暴力」割蓆
同時可以設下死線 逼正苦回應
和理非>勇武>和理非>勇武
繼續呢條方程式
最後
光復香港時化革命
五大訴求缺一不可
香港人 報仇

「文宣」最新香港人日程表!!!!!!

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足